====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il reste que l ' ignorance des besoins futurs et la méconnaissance des ordres de grandeur ne pourraient conduire qu ' à l ' échec .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

